東尼大木被爆性侵他人女友 謝罪影片曝光強辯「不記得」！

日本AV男優東尼大木與另一位AV男優橫山一光，被爆出強暴別人女友，而兩人的謝罪影片更被公開，讓不少網友都很震驚。

AV男優Pierre劍23日在推特上爆出東尼大木與橫山一光，兩人強暴他的女友，更把兩人謝罪的影片放到Youtube上，根據影片描述，他們一行人16~17日前往富士山露營，結果17日早上東尼大木與橫山一光在廚房對Pierre劍的女友進行猥褻行為得逞，之後還將女方強拖到浴室綑綁手腳，塞住嘴巴，然後強暴，在謝罪影片中兩人承諾每個月會付賠償金，希望不要將事情鬧大，但是女方不接受，指兩人沒有誠意道歉、悔改，因為兩人一直聲稱不記得，痛批兩人從事性產業，卻犯下這種性犯罪，認為兩人應該要直接被抓起來關。

真係當拍AV咁搞

有得搞咁多女仲要姦

宣傳？
咁似d前輩系列

條女有幾靚有幾大波
東尼大木 應該咩女都搞過哂啦

在廚房對Pierre劍的女友進行猥褻行為得逞，之後還將女方強拖到浴室綑綁手腳，塞住嘴巴，然後強暴

以為d av男優已經麻木哂 估唔到私下都咁搞法

Pierre劍女友幾多歲?

周杰倫做都入我數？

SOD都是真的

仲以為av男優攪到悶 對呢d無興趣

唔講品質,佢食女會唔會多過東尼

Fc左未

其實做男傻無想像中咁過癮 被鏡頭劇本導演束縛 就連幾時射都冇得自己控制
所以佢地反而會比常人嚮往現實性愛既真實感(極端d包埋強姦)

55

周杰倫係大陸有幾咩女食唔到
一定係勞資糾紛

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

哎喲 不錯喔

哈哈，好撚好笑

難怪演唱會延期

愛情來的太快 就像龍捲風

😭😭😭😭

放左工都咁好精力 痴撚線